晚餐：14062017

炸脾正啲喎弘b

弘b咁早食晚餐咪好快肚餓？

where